覺唔覺做潮人好撚慘? 有時著潮d出街都比班毒撚啤住

屌你老母望乜撚野姐, d死毒撚同埋d老野 係咁啤9住, 啤返佢又即刻望第二度 成個傻仔咁, 夠膽唔縮我即刻屌你老母望撚未夠
今日去salon染完髮出黎, 著件adidas風褸白t加條爛牛, 成街人係度望望望

見你成個大種乞衣咁
緊係要望下

好撚有型

望撚住你個頭染到一笪一笪咁咋

條爛牛爛個忽咪就係賓周個位囉